關於頭先捉左個記者

有幾樣野要同大家講
1.佢係記者
2.佢聲稱自己係tourist
3.佢話佢以為著件記者背心可以保護自己所以著
4.佢個背囊搜出 I ❤️警察t-shirt

我想講既係現場手足係聽到佢話自己係遊客
咁試問一個記者話自己係遊客
咁現場判斷會唔會知道佢係記者？

Push

同我推上熱門

個記者話自己係遊客

係 岩岩訪問個手足都係咁講

佢話自己係遊客啊
著件記者背心係為左保護自己

同我推上熱門啊

推

佢係記者但點解要話係遊客啊

大陸報，佢驚都正常

btw

和理非回合，勇武尊重

勇武回會，和理非配合

互補長短

機場呢鋪係和理非場合要人，就係咁簡單

佢係記者就一早出撚咗張記者證啦屌！洗撚9up話自己遊客呀？

我要全世界文宣記者都要知

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

[[[[手機呀！手機呀！手機呀！]]]]

有巴打話佢影人大頭相先出事

要HACK入去搵內幕呀！！！！

佢話自己係遊客
鬼知佢係記者

佢紅媒身有屎

話佢影相但電話唔見左

問佢點解著件野
佢話係保護自己先著 但因為著件野所以比人捉住左
然後一路講一路除背心

推啊

我要所有人都知

即文宣入場

文宣做野啦

同我推

快D搵片! 有片砌返條timeline出黎就有得救

熱門啊

幫手推啦

幫幫手推上去熱門叫人搵片

有好多記者影住

Push!
睇直播佢話自己係遊客！而且出示唔到記者證！

做嘢補救呀

一定聽到佢話佢係遊客

進場啦 好多人唔知

同埋唔洗即跑呀 唔係身有屎係咩

不過點講都好 呢個一定係一個局

推上去

叫佢唔好走佢照沖

推 頭先睇RTHK live影住

幫手推啊

一問即跑咁可疑

好地地記者唔話自己係記者

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

推啊巴打

做法不完美，但可接受，要改善。

又冇記者證
又話自己係遊客

不割席

話左做野前要三思，宜家變左打記者，無眼睇

係

件衫係佢採訪過撐警果班

今日唔係捉到有棍公安？唔好被自己唔承認記者人圍魏救趙

你要諗勇武係有問過佢個身份
佢自己答遊客

有件衫代表咩？做事冷靜處理

佢自己親口話自己係遊客先!!! 仲要無記者證!!!

係咪呢個？

依家想大家知道現場時既情況係點

停機場，休息兩日，All In 818

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

唔該幫幫手推 我想其他人都知道佢講過自己係遊客依個fact

唔該幫幫手推 想其他人知

俾人捉咗之後副嘴臉寸到，仲喺度笑笑口咁，之後上白車即刻扮暈

叫佢錫春袋

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

實質佢係中共間諜

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

救命post快推

Push push

唔可以輸文宣

好多傳媒都冇講啊

我要蘋果知道

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

蘋果

佢扮得記者入去，已經身有屎
仲要帶埋件一早應該dum撚左嘅爛鬼我愛香港 tee

我信呢個世界係會有人蠢撚都咁......感覺好鬼

push

我聽到佢自稱遊客

唔係分化

純粹想知

其實佢做左啲咩

令到大家會抄佢個袋

擺明有心安排，連出手都係，其實應該質疑出手的係咪真示威者

係用黎打輿論戰
令到啲人淨係知有人打記者
而唔知個記者話自己係遊客

咁你就可以打佢？

依樣絕對應該懷疑

唔好再比不割依樣野帶住自己思維

鬼可以係臥底

公安 武警 解放軍

黑社會

點知邊個打邊個

既唔似記者
亦唔係遊客
感覺發現佢嘅人同帶頭起鬨嘅係夾好

係咪手足唔理啦
但佢袋件咁既衫好難唔令人懷疑佢係鬼

推個環時出黎跟住話暴徒打記者，其實幾高招。

所以要片!!!!

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

現場出左手你制止到咩

問佢有冇press ID，佢就否認係journalist，認自己係tourist。
如果要另一個角度/source，now都有。

如果佢真係環時嘅記者，咁就應該心虛，所以唔認。

現場好多記者live 住

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

真係環球時報記者

所以最大問題都係佢係記者但係話自己係tourist

不過話自己係tourist

唔可以輸文宣 聽日報紙一定要寫

佢無自稱記者
佢無出示記者証
所以我唔會知
講完

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

同埋唔使咁灰 全世界都睇到政府點柒差佬點柒 佢地咪又係咁 唔割打文宣戰 驚咩呀

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推推推

睇直播都聽到佢話自己係遊客

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

仲有佢好撚嘔心話自己係美國人然後大陸佢嘅文宣同新聞已經即刻出咗話佢自己係中國人不怕死，屌你老母臭閪

重點係 佢無記者證仲要不斷影人大頭

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

推啦 屌你老母 記者就記者 遊客就遊客 做乜撚嘢

只要大家都知佢話自己係遊行就得架啦

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

啱啊係記者就唔好話自己係遊客

佢第一時間講咗自己邊個身份先？
佢講遊客嘅話比人打都叫扺死

遊客

要推啊

啱啊

推
佢自己唔認係記者

蘋果唔知其他記者唔知都冇用

要蘋果知道佢自稱遊客

胡锡进
58分钟前 来自 HUAWEI P30 Pro 已编辑
环球时报旗下环球网记者付国豪在香港机场被示威者非法拘押，并遭到非人道的对待。环球时报第一时间与香港警队取得联系，请求救援。香港警队克服巨大困难进入机场，在大约北京时间14日凌晨0点20分许，我们得到消息，香港警队已将付国豪救出。国豪在被救出时躺在担架上，头上有很多血，他显然遭到了野蛮殴打。

在此我代表环球时报感谢香港警队对环球网记者所做的营救。与此同时，我们强烈谴责这种针对记者实施非法拘押和严重暴力的行径。

我还要代表报社向付国豪表达诚挚的敬意。在视频中，我们看到他没有向暴徒屈服。他此次赴港除了报道，没有任何其他任务。他是一名善良、正直的记者，这种善良和正直支持了他面对暴徒时的英勇。

最后要感谢关心付国豪记者的网友们。请原谅我们把时间全用在了对国豪的营救上，没有在第一时间向大家通报情况。有你们的支持，环球时报和我们在一线的记者都不孤独。

push
係佢唔認自己記者在先
講大話 分明有蠱惑

民間記招要解釋返呢件事, 重申示威者尊重記者
同時譴責警察先前派卧底做法, 促成呢件事,
甚至有可能係有預謀設計陷害示威者

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

絕對正確，佢唔係身有屎，做咩講大話。

文宣做得快，做得多就贏翻。

不分化、不割蓆、不篤灰

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

你漏左
問佢拎記者證，佢係第一時間轉身跑走，完全唔似想解釋

蘋果fact checked
記者拒認傳媒

外國記者來香港要工作簽證，大陸記者係咪都要？

紅煤身有屎就緊架啦

現場手足有問過，係佢自己話自己係tourist
唔係身有屎洗咩轉身想跑走
仲有，現場訊號差到一個點，冷氣軍師搵到佢係記者又點，現場根本唔會知
最後重點：
佢自己話係tourist

其實會唔會係 佢放緊假 嚟香港
咁啱玩機場 佢又唔係開緊工 又有職業病想去現場
所以就冇記者證

推呀

可唔可以咁講?

首先佢著press背心，被質問時話自己係遊客，已經惹人疑竇，加上搵到件i love 警察tee，在場人士懷疑佢係黑幫冒認記者，入機場踩線預備發動襲擊，所以先將他制服。

佢著住件背心 加埋佢背囊件衫

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

佢話係遊客 著背心係為左保護自己

佢一啲都唔驚
受過訓練咁

推！

佢係6號黎香港 今日返去

遊客都唔應該打啦吓話 除非斷正影大頭/煽動

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

Agree

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

有冇記者/拍片影到佢話自己係遊客？
如果無片，即係各有各講
佢話自己已表明身分都得
下次真係要搵記者朋友黎質問佢先

佢有冇記者證show到出黎

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

條友有件黑社會TEE、 狗卡片、扮記者
打鳩佢真係好正常, 不過下次可以低調D, 扮係佢同行捉佢入廁格解決

報導一定唔會咁詳細。只有我地知

根本係個局啦
相信任何一個記者如果俾人圍 生命受到威脅
點都攞啲證明比大家睇佢係記者啦
仲講大話自己去旅客咩 分明引導你哋打佢
大家都中曬伏屌

我淨係知佢係大陸人
著住同福建黨刀一樣嘅衫

推下你

立場話佢自稱記者 示威者叫佢出示記者證但俾唔到
之後...

佢扮自己唔識中文

冇記者認得佢

總之佢話自己係遊客

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

佢呢個 concept 嘩似班死差佬嘅
著咗反光背心就係記者？
著咗件寫住警察嘅黑背心就係差佬？

PUSH

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

團結進步、永不割蓆

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

我都有睇直播，佢冇講過係記者，仲好落力解釋係因為保護自己先着反光背心，完全冇表明自己係記者嘅身分，更甚至可以話係隱瞞自己係記者，又有T SHIRT，一個局！

佢根本冇得話係記者做緊野 非法打工黎
即使確實職業係記者
但佢係香港出現只係以一個旅客身份

求置頂 今晚機場反思

有冇片

睇now live

我睇住rthk直播都聽到佢話佢係tourist

有樣重要野你漏咗, 條友冇記者證

呢點最重要 佢仲多次強調
兼掉走螢光背心

依張唔算啦

2:30:30開始
2:31:00到比佢講野 佢一開口就話係tourist